(美劇)好掛住gossip girl

個陣勁鐘意睇
Nate同Serena一齊到就好了

反而鍾意nate同Jenny
Jenny成日因為身世而俾人蝦
同nate一齊正正可以洗脫佢既過去同得到人既羨慕

淨係睇過s1同s2頭幾集
最記得 xoxo gossip girl

我覺得本身想寫佢地一齊既 但可惜jenny走左
佢地兩個好襯

Jenny八婆到 成q日發夢埋到堆

睇埋佢啦

好好睇
以前j2 播 成日追

個個都結晒婚生埋仔咁濟喇，nate同chuck撈緊咩？

個陣一氣呵成睇晒咁多季

Chuck唔係話同左serena啊媽一齊咩

我分左幾年

差最尾2季冇睇 邊度有得睇返

Netflix,vmus ？

個陣成日幻想自己係Dan,可以食到女神

去到season 3開始唔好睇

同90210輪住播
兩套都咁好睇

本身覺得Chuck Blair係完美組合
但之後見Dan同Blair既曖昧之後又好想佢地一齊

外表黎講，覺得dan n Blair好襯

好中意geogina

Queen B 同 chuck 呢pair最吸引

And who am I
That's one secret I'll never tell
You know you love me
Xoxo
Gossip girl

S真係好正

Queen B..

我呢排都睇緊
但睇到第二季 覺得d人物關係亂到仆街 翻炒又翻炒 厭厭地

到最後係咪全部人物之間都有扑過

Down咗成套放係hard disk 得閒無聊就睇返哂
90210睇到一半冇睇到

S同chuck 冇

睇睇下都羨慕佢哋個個世界

成日幻想自己係S可以食到Nate

90210好似冇乜靚女靚仔

Blair同chuck先係最正 chuck個d曳樣真係

主要睇個班friend利用d財勢搞其他人最爽

有仇報仇

好懷念。。。

之前有睇過下
但發覺黎黎去去都係一班男女喺度搞黎搞去就冇再睇

我想睇返但d link 死晒

Serena van der woodsen

有咩好睇其實 係咪唔岩男仔睇 我睇左兩集放棄

Nate mn後期已經冇咩戲份

可能我中意睇人屈機 個種感覺好爽

正到痴線

Serena 打飛機對象

Lam cream個下真係...

Chuck把聲真係j死我，磁到呢

Chuck 平時係講返英式英文，very Jable

有無人發覺nate係所有女角都食過哂？

Blair

Serena 就所有男角都食均除左chuck
s同n天生一對

細個因為鐘意serena 改自己個英文名做serena

果陣超鍾意Blair同Chuck
不過認真season 3開始拖，越黎越唔好睇

winter soldier 扮二世祖

咁撚重口味

Chuck and blair
Selena and nate
中意呢個組合

已經睇左3次 真係好好睇
可能因為對每一個都好深感情
睇住佢地成長好正

特別係chuck blair serena nate 四個

我個ac名都係同gossip girl有關

中意佢地啲衫，好鬼靚

但最後同dan

silver同adrianna都好靚wo

blair同serena着啲衫

睇到chuck車禍就冇睇
最鍾意佢同b

有冇第2套

頭兩季都好睇 越後越亂

Three words eight letter , say that and I'm yours

佢地勁襯

我都係
唔知點解心情唔好嗰陣睇完會有心機返

serena老母
miss carr
hilary duff
Eva
Lola

Sebastian去左做winter solider

Jenny本身好正

最近先開始睇 睇到第2季

邊到有得睇返？

係咪集集都係D女係度同人嘴果套
然後有條女就瘋狂想上自己醫科男友

好似集集都有party咁濟